BTS啲歌冇一首好聽，唔明點解會紅？

agger
disagree

仲要又柒又樣衰，真心唔明

仲要以為自己好紅咁，串串貢

佢地係紅既，但唔明點解會紅囉

令仔

dna段口哨幾好聽。

利申好少追男團，呢首算近期印象較深刻。

咪臭係，啲女係韓仔冧

夠金南珠柒？

段口哨
無人聲嘅part先好聽

rapmon suga jhope鐵膽

好似係

引戰？

證明係實力派

唔係追開kpop覺得幾好聽
聽完bts先聽下其他

BTS 唔係曼谷空鐵咩 ？

Bigbang 好好多，首首都好聽